%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection[JavaScript]{Introduction à JavaScript}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{Introduction à JavaScript}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \item Rien à voir avec Java !
  \item Exécution côté client (navigateur)
  \item Langage objet ``sans classes''
  \end{itemize}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{Exécution JavaScript}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \item Script embarqué dans une page Html
    \begin{itemize}
    \item script fractionnable
    \item adapté aux scripts courts
    \end{itemize}
\begin{verbatim}
<script>
...
</script>
\end{verbatim}
\medskip
  \item Fichier indépendant
    \begin{itemize}
    \item ex. \code{<script src="./libimg.js"></script>}
    \item adapté aux bibliothèques de fonctions partagées
    \item parfois pré-traité (minification)
    \end{itemize}
\medskip
  \item À la place d'une URL
    \begin{itemize}
    \item ex. barre d'URL, source \code{<img>}...
    \item adapté aux tests rapides
    \end{itemize}
  \end{itemize}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{Débogage JavaScript}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \item Syntaxe de base
    \begin{itemize}
    \item Commentaires : \code{// ligne} ou \code{/* bloc ... */}
    \end{itemize}
\vfill
  \item Débogage
    \begin{itemize}
    \item Console JavaScript
    \item Extensions navigateur (Firebug pour Firefox)
    \end{itemize}
  \end{itemize}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \end{itemize}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \end{itemize}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \end{itemize}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}

